發夢律師同我講既委任證問題

話說琴晚訓覺發夢夢到個律師朋友一齊食飯啦，咁就問下佢關於委任證既問題！

1. 散仔軍裝膊頭有冧巴（佢可以好快咁Show一show 就收埋）

咁就記得影低膊頭冧巴喎大家

2. 便衣同白衫就無野睇啦當然，係尼一刻就記得準備文房四寶叫隻狗擔撚住張證，炒低曬佢冧巴同個名，以作日後如有需要投訴之用。

唔好俾狗show 一 show 就收埋

個問題係佢地唔show喎

唔show證，唔show你

咁尼樣就無計啦，
見今日地鐵站有隻狗女好撚串咁同市民講唔好撚影到佢張證，犯法喎

啱
佢地當正根本唔洗帶證
就算有律師在場
都係一兩個show
其他狗唔洗show
屌佢老味死黑警

你律師朋友都算離地